當初唔應該叫美國停賣催淚彈比香港

試諗下美國唔賣比佢 狗隊咪用錢向大陸買

又500蚊粒又毒 屌你老母

還掂都係買 比啲錢美國賺仲好啦 啲貨都好啲呀

岩呀 不過估唔到買毒彈

真係 買毒彈 好撚狗

個時邊諗到佢地會仆街到去買大陸d毒蛋

傻閪，唔係你叫唔叫人地賣比你既問題，係人地基於道德唔賣比港府，即係唔到你話事呀，庄閒都未識分

又唔撚洗傻閪嘅 你講你咪講

其實邊個批筆錢出來？唔使申請架咩？
仲有一直都冇講點解有過期彈

點會諗唔到
你歐美唔肯賣，你估有嘢係大陸冇嘅？

邊度批錢？咪立法會囉
立法會邊一班係大多數？

講真，都唔知係好定唔好

好嘅係，好毒，嚇死班藍絲

唔好嘅係，大家都

好似係唔好偏多

警嫂壞埋用北姑都得
上次閱兵佢地都有

大把藍絲唔識醒

一齊攬炒lor 毒鳩死全香港

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

有
航母
佢架遼寧號係汁蘇聯舊貨

要死都要啲狗死先

年年都要比錢買外國貨
而家射既就過期 咁d錢去左邊

廢老應該最快毒鳩死 油尖旺特別多廢老 黑社會
毒鳩死晒佢地

咁你係丫嘛

毒埋D狗同成個香港, 真攬炒